高質電台節目，「有冇搞錯了」

高質唔在於主持嘅談話內容，而係氣氛。

三個主持2男1女，雖然講嘢明顯有分主次，但談話間唔會比一個人講哂自己意見，係三個人投入討論，仲會講吓時事or網絡事件，算係貼地，成個對話令人好想聽落下

其他嘅清談節目就好似聽一個人講自己嘅無聊個人談，其他主持不時一兩句：「係呀！」、「我都咁覺得。」仲廢撚過中文說話拎F，悶到震

利申：聽緊

推